[CES 2019] LG 出可捲式OLED 電視

好撚正

roll黎做乜

快D壞